今晚集完會仲有一樣野未做 繼續twitter打文宣戰

晚聚到咁多人出黎 搞左一輪之後唔係返屋企食飯訓教 而係要繼續係網上開花 即刻幫手retweet比全世界人睇 今晚真·香港人既團結係既咁璀璨 仲催淚過催淚彈 同時要比美國知道 人權法案一定要過 如果唔係 下一個比支那玩殘既就係佢 大家一定要將呢粒子彈好好地咁射出去

共和黨人

民主黨人

push

推

piush

support

G持

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379